有張圖好鬼

上咗成日都連登都未見過
响响响 响你老呀

咩黎

犬方記者會囉嚟做封面

推到有出處

1

2

未見過右邊fake放上去扮全部fake

3

4

5

6

7

8

9

diu

10

又做假圖

果張HA改圖相

可能佢地內部都有文宣組

黑警自己放上去都得啦
成日forum當證據

乜今時今日曱甴屎黑警，有誠信可言咩？
有無死人，唔係你講就係。既然𠵱家通街同成個地鐵站都係Cam，要人釋除嫌疑，就係公開Cam畫面，垃圾曱甴屎黑警

正視聽 沒有行動 勿送頭頭

喬裝文宣組 跟得支那多乜都做假

警狗玩自爆？

速龍831恐襲
疑似有人死 未fc到

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

成朝都冇見過呢個文宣.

屌佢老母 又做假野

想一網打盡呀

fake news 別推

廣華醫院個張係p圖
陳雲海fb有

要咁做假法 就算冇人死佢都可能犯咗好大錯 甚至可能係繼721後另一死穴

你老味見都冇見過喎

响
用響啦死黑警！

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我話張圖鬼呀 正視聽呀屌你

完全無見過表示

第一日老屈咩

之前所有巴打講對家依家玩假新聞疲勞轟炸, 掩埋真新聞

香港人民自決，拒絕任何政治代理

香港要贏，必須要去政黨化

諗多左..非法被殺點會去殮房

敵人反對的，我們必須擁護
全民太子站獻花

警察於太子站打死人

趕記者、趕醫護、封站

「冇死過人」

真係响你老母咩整都真少少啦

［尋人］失蹤的仔仔［尋人］

想問下你副泳鏡岩唔岩戴、藥有冇食、有冇叫你女朋友睇醫生。

如果你冇事麻煩覆一覆我。

擔心你的叔叔上。

支那質素

邊個有咁多細節知係邊到，但又冇致命證據！！！！你出完呢個訊息之後條屍都唔會係廣華啦！！

on9??????

邊度出黎架張圖
啲graphic 咁港人港地feel

人好大機會真係俾人打死但驚犬係咁出fake news扮件事係假

根本又係警犬自己作圖作故事

又作故仔

亂砌文宣你老母

廣咩華啫？你地班差佬都認撚左將啲人送左去荔枝角再分流啦，荔枝角最近都係瑪嘉烈啦
何況張圖見都未見過
老作都有啲連貫性呀，斷鳩估呀？

臥底文宣組

核心暴力示威者

自制圖

証? 响?

發現廣傳太子死人傳聞既好多都係繁 但簡唔中有1/2個簡體字
再加埋黑警呢張圖
我覺得係中共/5毛想造謠
或低我地既誠信
今日記者會都係咁叫人分清楚網上邊d 先係假新聞

由今日起出街見到香港警察要敬禮

Fake news 注意

[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切，大家都自然心領神會
求大家幫手入去推到呢set圖上4點鐘恐怖份子記者會為止

點會冇呀 之後啲廢老蓮花圖你估係廢老自己整既咩

阿sir，點解要打我，我路過架咋
我個頭好痛，好暈
唔講咁多啦，我都係落返下面……

推

仲巴打絲打 係手足呀

邊有柒頭會打响字
大陸佬囉

畜龍版721

佢地班垃圾應該估唔到連登係最愛正字

响你老母

係唔係用小華街做？

小畫家

又做假 同支那黑心食品一樣

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

係唔係popo自己整
想叫人9.3去圍廣華

証實
收埋响

慢走唔送

打算果日封左廣華醫院佢？

唔算好吃布

完全無見過
幾時93廣華見
唔係有人一早fc左話廣華張相係p圖？

？？？

講大話大會

回錯

知道大家都攰
但我地唔可以放棄
想贏既就入黎睇一睇

光復香港 時代革命

又柒下柒下咁

D字體好柒

有集合日子冇集合時間?
同埋員工證張圖一早fc 左係假

冇乜見過呢度啲文宣咁樣衰

簡體字 收皮啦

家下黑警有咩做唔出, 誠信破產啦.

咁代表呢單野係對家想我地煲
根本係佢地放料

政府搞到要做呢啲小動作
真係amazing summer

我真係未見過

寫殘體就收皮啦
抹黑都用下腦啦黑警

好似上次元朗721咁 從來冇人話要入去 連遊行都冇講
啲藍絲自己做假整張圖黎搵藉口打人

真係未見過

响

一定係假圖，未見過

對面啲蛆整嘅圖柒到咁行開啲啦屌佢老母

Up

改圖咁明顯都睇唔出

又用假圖 上左一朝連登都冇見過呢張圖

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

ok 死人係真
廣華醫院係假 明哂

推！

其實唔係fake news...
我本人喺公司邊做嘢邊睇live，做做下發現直播仲有聲，但畫面係呢張文宣圖。
但我嗰陣以為係立場新聞Live嘅文宣，所以冇理到，都冇cap到圖。
後尾先發現原來一直都係睇緊警務處個page嘅live
係16:30前嘅事，我諗係有手足hack咗個直播？

屌 算唔算煽動集會？